有冇人想睇不叔我屙蟲？

之前成日食爭鮮同元氣，尋日食完杜蟲藥後屙啲屎好多啡色一條條，好撚嘔心，但如果你地想睇我都可以影比你地，廢時比你地話我文字攝影師。

快d影，唔影正柒菇碌